[週末圖海] IU金髮 + 白皙皮膚，網友：根本「洋娃娃」

好撚正

每次睇都有種驚嘆既感覺
點解可以咁完美

膝頭哥隻色唔同既

對腳粗咗歲月不饒人

完美女人

咁都叫粗 ching你食開筷子腳？

好似一個小妹妹打扮成女人

一日用晒數據 不是不可能

教我如何不插她

個衰妹又show對屌西腳出黎引人犯罪

呢個髮型最正
一定好撚香

黑色頭髮應該仲好睇

有冇iu白滑格肋底

邊位整容醫生

淫娃就有佢份

整容閪梗係洋娃娃啦

btw屌你貼咁多圖做乜，爆data係咪你俾錢先

性愛娃娃

呢對鞋好淫

咁你又入黎睇
po名寫左圖海又要入
無圖又話不孝
有圖又嫌少
多圖又話爆data
屌你老母真係煩撚過我老母

btw飛釘圖都無張

臭雞

連登仔吹奏完IU未
佢唱功係超勁
但唔係話超靚

對腳正撚到

好想屌

又要打丁了

你懂甚麼

多謝分享

撈味好重

又係IU月讀呀 loop極都仲有圖！

sex doll

點解樓豬今次啲圖影到IU唔係好似IU個樣咁